【除夕夜】林鄭到灣仔警總慰問安撫 親為防暴警派飯盒

反修例風波持續大半年，警民關係弩拔劍張，今日來到2019年最後一天，特首林鄭月娥到訪灣仔警察總部，了解警隊的後勤支援服務及警察公共關係科的工作。特首辦在新聞稿指出，林鄭月娥在警務處處長鄧炳強陪同下，了解警方為前線執勤人員提供的膳食安排，並為前線人員打氣，感謝他們過去一年在極其嚴峻的環境中專業地執行職務，維持香港的治安，她亦特別感謝在場服務的義工，過去多月以實際行動支持警隊。

網上流傳圖片可見，林鄭為防暴警察發派飯盒，大批防暴警排隊面露笑容接過飯盒。

政府新聞稿指，林鄭月娥是在署理警務處副處長（管理）劉賜蕙陪同下，聽取警隊為前線人員身心健康提供的支援，指前線警務人員近月須長時間值班，有警員在執勤過程中受傷，亦有警員家人被「起底」和欺凌。

林鄭月娥得悉警隊的福利主任會為有需要的同事提供有關醫療、情緒及子女教育等方面的支援，並表示相關政府部門會盡力提供協助，她又説福利主任的關懷可紓解前線警務人員面對的壓力。

林鄭月娥及後到訪警察公共關係科，了解其近月不斷加強的信息發放功能，包括更主動及利用更多平台發放資訊，務求快而準地澄清虛假消息和針對警隊的失實指控，她對各位恆常出席新聞發布會交代最新情況的同事們勞心勞力和他們的工作成效表示讚賞。

林鄭月娥說，香港經歷史無前例的嚴峻挑戰，少數暴徒極端的暴力及破壞行為令警務人員的工作量和壓力大增，而大量網上虛構、偏頗、污衊警隊的言論更令警民關係變得緊張，但她相信警務人員定會繼續堅守崗位，無畏無懼、不偏不倚地執法，並以「忠誠勇毅、心繋社會」的精神履行職責，保護市民。

她強調整個政府團隊會繼續支持警隊的工作，讓社會秩序盡快回復正常。

https://www.hk01.com/政情/416244/除夕夜-林鄭訪灣仔警總-親為防暴警派飯盒

蛇鼠一窩

話黑警會被清算嗰班柒頭係咪收哂皮

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！梁芷珊！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

林奠係天使

林鄭一日在位都冇可能清算

好耐無見過有眼耳口鼻嘅green object喇 要好好紀錄呢一刻啊

派狗飯

忽然想叫林奠去派多啲狗糧

多謝林奠深入敵陣
大量狂暴警察真面目曝光

屌你老母餵狗

低下階層 飯都無得食，訓街。仲要比人趕走

老豆搵仔好忙

慰安特首

幾時返工包埋飯 又ot又飯鐘

全部我地錢

幫佢哋逐個含撚出火啦，派飯盒有撚用咩，正一賤婦嚟

藍絲天使

倒返轉諗
係咪唔到柒婆出場已經安撫唔到班狗?
下次係唔請唔到甴大大黎就要暴動?

2020年既希望就係成功組到民衛隊殺哂班狗

ICAC under林鄭 ，林鄭今日就去做慰安婦
仲去同咩反警暴熱線報料既自求多福

上路前有飽飯食

反省左所以去派飯

林狗都要去刷狗鞋

政治人物係唔會容許矇面嘅人咁近自己，好危險架

屌佢老母，成班都要落地獄

臭雞 藍天使 蕩婦

你咪撚咁揚啦

學撚咗成半年都未撚識

人哋柒咗你仲要提佢

由佢繼續柒落去唔得嘅

你以為自己好撚醒，得你一個睇得到？

仲要上網大大聲分享想人讚你呀？

啲手足就係俾大你呢種人害撚死㗎，屌你老母臭閪！

平靜之後 就係大清算開始

只係對示威者

攬住班黑警過世啦

夠鐘餵狗

老公唔要佢
求其揀個黑警壯男慰藉都好

讀完標題出嚟，老母好認真咁問：「林鄭做慰安婦啊？」

佢真係好撚柒又好撚蠢，冇公關，性格都係怪閪

黑警就有飯食
醫護就食燒賣魚蛋

信念 唔好打定輸數

成班社會垃圾

藍天使

有樣睇喎黑警

一個飯盒就收買到，真係抵

清算係咪痴人說夢

做得依個行為代表佢心入面好想班黑警幫佢打死晒反佢既人
依個女人係true evil

想揾老豆

原來羅太講既天使係真

比人輪大米

831

點解我睇完腦海係出現林鄭親餵黑警食飯盒...

搵仔

殺人兇手

無情雞

黑警天使

感謝祭

睇錯慰安婦...

笑撚咗，竟然見到林奠都咁開心，狗見到主人咁

終極之惡 荒謬世界

最新既德國聯署! 最後2個鐘! 極緊急!!差13000人!!! 用chrome 翻譯填左佢再在直播live share出去

警甴天使

蛇鼠一窩
荒天下之大謬

有大人物黎就可以咁開心，智力同小學生差唔多
中學生都唔希罕啦

用公帑買藍店派俾狗
=我地間接餵狗食飯

笑撚死人 比佢一個修例搞成咁
仲笑笑口

貪污？

又與民為敵

牆上面塊紙皮
green object連數都唔識計???

繼續加持佢地啦！有邊個唔係俾佢加持完就落地獄㗎！

一個飯盒夠唔夠呀?

好多人樣

好多狗樣

dllmch

係林奠唔肯同暴力割蓆

好難唔開心，一個林鄭令到佢地每個月出多2-4萬OT，仲要大把資源任佢地拎，變左龍頭部門

曱甴搶屎

老豆搵仔

順便送埋你自己俾啲差佬食啦

成班狗

派飯盒，do something

時辰未到咋
見到件負分垃圾，連藍屍都唔要，仲笑哂口扮fd，班狗無智慧就唔識政治。

等清算，入去做第一大幫啦

貪你d OT 錢, 你估貪你盒狗飯咩

轉行做慰安婦？

同習大大同享一穴

係
有哂狗樣

原片

派狗糧

黑警應該對佢又愛又恨
一方面俾佢利用
另一方面又要靠佢保

飯盒天使親自派飯 耐心輪侯解決生理需要

然後而家就出水炮車鳩射

啲狗既笑容似 苦笑、恥笑 多啲喎

乜極少數暴徒就可以搞到警隊工作量大增

咁班差佬都幾做野喎

做慰安婦

其實林鄭喺度似人質多啲

原來林鄭當佢地乞衣都不如

冇林鄭搞事
啲狗其實仲安樂

希特拉夠惡夠好打
蘇聯又係好強
咪又係俾人打到收皮
同美國對立就注定含家產
只係時間問題

班撚樣又唔係做義工，overpaid緊架屌你老母，成日人又話要加人工、福利，仲要攞正牌亂鳩打人，屌你老母臭閪

黑警死全家

g4暈低嗰次呢咁

真係好反智，d 狗今晚要OT都係因為呢條八婆咋 醒下啦

真係過街老鼠，無吊錯，改不了吃屎

天使...

班狗有冇諗過佢哋咁多嘢做都係因為呢條仆街

主人派狗飯

香港最貴既高齡慰安婦

就係呢個人攪到你地班狗要ot呀，仲笑到成隻狗咁，垃圾真係垃圾
By the way, 原來有鼻同口架佢地？

多謝都來唔切啦多左幾多ot

錢

慰安撫

屌你咪又係食飯盒

對前線黎講
依d野係鎮軍心

士氣+20架

做天使?

又露晒樣 林奠又出賣condom 仔

警天使

睇錯林鄭做慰安婦

人地另外有膳食津貼架 每餐飯要食百幾蚊
唔知其他公務員有咩感覺

不偏不倚地執法，簡直係天大嘅笑話

與民為敵
至死方休